有阻力 星期一一定跌到仆街

買熊賺硬

又唔撚貼倉
廢到

Cant agree more

有請

個阻力愈推愈高WO師兄

唔升點跌

我話升到仆街 吹啤

推
神燈 記錄

連登話跌到仆街

聰明 記得留名 開市要推一推淡友post
牛軍無敵

你買乜 我買六手熊先賺得一千

但係麵麵今朝開post話買牛
你信唔信神？

幾耐之前講㗎
做牛軍綁死守一世咩

lm

ready

買好多牛？